黑警們轉做污點證人 你地會判輕D

奴隸蔥同所有黑警高層以及毅進仔 奉勸你地比料ICAC隊死你地個幕後大佬
套用你地個句 同ICAC合作法官會判輕D

雖然ICAC都垃撚圾